瑞幸退市

又可以PUT了

瑞幸咖啡：收到納斯達克摘牌通知，由於疫情導致財務報表編制過程出現延遲，所以未能提交年度報告。

回家了!! 中央送大禮，俾機會係香港上市

搵夠啦

吉sir有料

番香港上市 正

回家吧

美國退 香港上!

正股驚閪
別人恐慌我貪婪

Fuckin Coffee

嚟香港上

乜咁吾好彩呀

咁易走? 呃咗咁多人

如果買跌退市之前放唔到係咪一樣無晒？

就咁就俾佢走？

388又要破頂

抽爆佢

有人咩鑊, 美國只告到簽名果個人
好似係

唔覺得tip瑞幸柒得過用分身自我吹捧

諗起Enron

你覺得條友比人ban過幾次 佢冇自我吹奏?
btw如果你覺得買股票係tip題咁tip 你長買必輸

應該唔少人中招
包括ibank同pb

點解仲咁多人吹奏隻藍絲狗